{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2052895?place[place_type]=GID&place[gid]=2052895&place[latitude]=34.9981816736&place[longitude]=126.8222066228&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나주 도란도란하우스 한옥"
    },
    "text": "新規オープンしたナジュドランドランハウス韓屋民宿は、客室内に無料Wi-Fiを提供しており、宿の周辺には山林資源研究所、ハピネスCC(ゴルフ場)、仏会社、雲住寺、茶道ダム、ナジュホ観光団地、クムソン山,昇天堡,コムタン通り,双渓亭などの観光地があります。チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時であり、チェックアウトの時には掃除がありますので、宿の運営のため時間を守ってください人員超過時には追加費用支払いや最大定員超過時、チェック不可、予約シヒュデポンで予約情報送信、予約取り消し時の手数料の確認、客室予約の現況は100%一致しないことがあるので、重複予約主義、客室と施設物衛生の維持、娯楽と飲酒主義、豚肉、魚、チョングッチャン調理の禁止、食べ物ごみの分別や厨房器具洗浄、利用時の施設に対する責任と貴重品の紛失に対する責任は利用者にあり、宿舎の破壊や破損時には宿舎の運営者に知らせなければなりません。客室は禁煙であり、付加サービスや付帯施設は現場の状況によって制限される場合があり、ペットや未成年者の入室は禁止です。 チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時まで可能で、一軒家タイプの客室は基準4名から最大5名までご利用いただけます。 予約後は予約確定を宿泊先にご確認いただく必要があり、予約のキャンセル時に一部払い戻しが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナジュドランドランハウス韓屋民宿にはどのような観光地が周辺にありますか？",
            "answer": "山林資源研究所、ハピネスCC(ゴルフ場)、仏会社、雲住寺、茶道ダム、ナジュホ観光団地、クムソン山,昇天堡,コムタン通り,双渓亭などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時であり、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に掃除があるのでしょうか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時には掃除がありますので、時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "予約シヒュデポンで予約情報を送信する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約シヒュデポンで予約情報を送信してください。"
        },
        {
            "question": "食事の制限はありますか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングッチャンの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は宿舎の破壊や破損時にどうすればよいですか？",
            "answer": "宿舎の破壊や破損時には、宿舎の運営者に知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ペットや未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "一軒家タイプの客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "一軒家タイプの客室は基準4名から最大5名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル時に払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "予約のキャンセル時には一部の払い戻しを受けることが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 387
    }
}